有冇人已經好期待10月1號

雖然仲有幾個禮拜
但係已經好急不及待好想10.1好啲嚟
好想嗰日可以重現返7.1 8.5發生嘅事
希望可以再嚟多次全港集會

但係呢幾個星期都一定要出嚟行
雖然個個星期行都真係冇咩用
但係原來係呢啲和理非集會嘅過程中
係會有好多意想不到嘅野出到嚟
講得多香港人加油 唱得多國歌
原來係會令香港人呢個民族真正誕生

和理非嘅集會完左
就係行動升級嘅時候
希望10.1呢個咁特別嘅日子會係一個觸發點
有更多人會出嚟
探望吓林鄭月娥佢話佢僅有嘅野啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

10.1出黎遊行100%會有紅媒話係200萬人上街恭喜支共

個日唔知會唔會打到七彩

希望會 但係希望唔會好似8.5
再次成為單日最多送頭
但係我諗決意革命嘅人
係會無畏無懼
我地要有人填補番之前為我地犧牲嘅勇武義士
已經有女仔爆眼 831真相未明
我地唔可以再驚

唔係講笑 8月5日嗰日真係好有革命嘅氣息

真係 特別係每個手足都好似係為左自己個區作戰咁
每個人都好投入
但係過左8.5 全港手足打餐死 發現咩都冇改變
就灰左成個星期 覺得再打都冇意思
係到左8.11發生好多事之後 先覺得要繼續出嚟